遲d親戚結婚擺酒,點分邊d人係白撞？

如果肯定佢係白撞,又可以點處理？

老強佢

你講地址等我黎test下

紅磡都會

唔好意思，我想問一下係咪時間

佢地會叫龍蝦伊麵同埋橙汁

規定要有請柬先俾入

睇清楚射龍門果張檯有咩可疑既人

小心白頭佬

後日呀 不見不散